香港邊度可以做簡單婦科檢查？

代朋友開post問
經期唔穩定，情緒大上大落，懷疑身體荷爾蒙失調，想驗血check 下

家計會？未夠26又未結婚可以預青少年個啲中心

見佢個網有驗血服務，但好似冇寫包括激素/荷爾蒙水平檢測咁

政府普通科門診 平靚正

真
政府抽幾支血 咩都同你驗晒

係咪一般都排好耐？

50蚊排定先冇壞嘅

電話book 上網search普通科門診預約 揀近嗰間打去 凌晨打都可能約到聽晩睇 記得帶身分證同寫低你想問嘅嘢 醫生好易帶偏你

可以搵專科婦科醫生驗
我最近都係經期好耐無嚟
去咗睇婦科

可以打電話去家計會book睇醫生，如果需要進一步檢查，跟醫生講好啲

我之前都係因為好耐無黎m
自己去左睇婦科
做埋超聲波檢查同驗血

大約幾錢